聽日想直接入機場而直接放棄荃葵青既人同我入黎睇

有班人 係到講會送頭送眼 然後講到為我地好就決定將咁耐既籌備放棄哂
只希望各位 記得荃灣85斬人 條友左腿無左知覺呀
記得二陂坊福建佬出過黎幾次 無警理
記得葵芳站內mtr放催淚彈
試下唔好正係講成效 同 唔好再送頭
有班冷氣軍師成日講散水 咩都未做就話散啦 見到有警又要散 咁又有咩成效？
71個陣又係咁 話入立會無用 依家？
希望唔好未出就話無用途
唔好再送頭咁係咪以後都唔好勇武先
我明大家擔心我地會咩都無做就送頭
答返主要問題:

Q1:係咪二陂坊斬人我地又要過去斬人先光復到
A1:光復元朗我地無斬人 依家元朗算無咩大事 唔洗要斬人開黑社會波先光復到既
Q2:聽日機場成效一定大過824和你塞 你睇下上次個女仔俾人射眼臨時call人出幾成功！
A2:上次的確成功 但個次當日無任何活動 仲要有禁制令
Q3:兄弟爬山 各有各做
A3:其實之前試過一日兩個地方遊行真係唔太好 雖然荃葵同機會算近 但都希望聚一個地方多人

利申:支持去機場 但希望完左荃葵先 再現場討論去唔去機場
你想去就去 我葵友 一定留係到
818已經讓俾民陣 今次一定唔讓
希望想去機場既可以去左荃葵先
聽日葵涌運動場見

歡迎理性討論 樓主已經冷靜了

自推10連

10

9

825 荃葵青
826 機場

都可以

可唔可以幫手推到長期置頂

8

7

6

5

4

推

3

2

1

去左 出唔到機場

咁可以826先？

推

荃灣手足被人斬
呢啖氣唔可以就咁算
就係無人理 無人講
班仆街以為斬人無後果
攪到將軍澳手足又被人斬
再講
荃灣斬人果個到依家仲未拉！！

機場係要去
但去咗荃葵青先再去機場得唔得呀
唔好分薄d人啦
85果日大家都見到
荃葵友好多人係新手 無咩經驗
聽日少人既話真係唔得掂

葵友一定留本區
聽日再決定去唔去機場

推上去熱門

push

荃葵友幫推呀

我去葵涌運動場

大家去葵涌運動場先啦

好

如果封鐵就直入機場啦

封鐵都去左葵涌運動場先好無再決定

推啊

樓主好野

不過突然諗到一樣野想提返各位手足

無車嘅建議遊行先
有車嘅建議直接去塞機場啲路先（呢批可以係平時啲有車打工仔/中產朋友，而佢地平時係唔鐘意遊行流汗嘅，我地要動員呢批人）

如果陸路可以有私家車塞死哂
就焗全世界一齊幫襯東涌線同機鐵
遊行完嘅人士唔駛喺條街等巴士
直接癱埋鐵路

陸路+鐵 塞好塞滿 =揸爆春袋

借助地利

幫手推呀

封左鐵就睇下陸路有無機入到黎

但我相信唔會封鐵

推!

根本控制唔到遊行散到
永遠有人要set防線要守要留
然後後排人多又唔會走
後排又唔捨得放棄走

咁就不如就826先?

825星期日
荃葵青/機場

光復香港，時代革命

以 後 要 勇 武 既 回 合 我 地 要 真 正 應 戰 不 能 退 縮

推爆佢

一齊荃葵青左 再入機場好唔好

認同
其實天倚都講過以武制暴
只係係有必要時 先要咁做
例如71 死守龍和

絕對尊重勇武 但係同警察裝備差太遠
咁樣打陣地戰 只係博佢哋出錯
但係我地呢邊 會受傷 又要負刑事責任
覺得好心痛

核彈都唔割

但大部分人係會散水
咁就要叫呢啲人散去機場

拉大隊入機場搭鐵搭巴乜都好

可以塞幾日

818有178萬手足岀黎 其實扣除去街頭抗爭嘅兄弟
我地有足夠人去塞 十萬人點都夠塞啦
無理由要求肯去街頭抗爭嘅兄弟
要做哂兩邊野
要反思翻我地文宣點解號召唔到淨底啲人

其實都好難 有大台個日 100%和平可以話

自己主場一定會出現
機場留返826 啦

825 葵芳見

先係葵芳遊行荃灣，再去機場

826 圍 國泰城 1300-2100

推推推

職工盟計劃下周一發起包圍國泰城，要求撤回解僱決定。

一定幫拖
8月26日 星期一
1300 - 2100
機場觀景路 國泰城

我聽日入葵芳

諗左聽日退路先啦
示威者無車 郁唔到架

要諗定聽日逃生路線

8.25 荃葵青

仲有，上次係三連日和你飛剛剛完，仲要林鄭隻字不提助攻

今次真係要荃葵青

對敵人仁慈=對自己殘忍